---
title: "Aprendendo a Orar Como Jesus Fazia - Apresentação | Plano de Leitura Devocional • Bíblia da YouVersion"
author: "We Are Zion"
date: "December 12, 2022"
  - modified: "December 13, 2022"
tags: [" DEVOCIONAIS/YouVersion ORACAO/orar RELIGIAO/Cristianismo RELIGIAO/Cristianismo/Jesus "]
aliases: ["aprendendo a orar", "orar como Jesus"]
abstract: "A oração é com frequência negligenciada em nossa vida cristã porque assumimos que, como Deus já sabe tudo, não precisamos falar com Ele. Este plano o ajudará a reordenar sua vida para que você intencionalmente arranje tempo para buscar a vontade de Deus em sua vida e ore até ver as coisas acontecerem. A oração não deve mais ser nossa opção de apoio, mas nossa primeira resposta para tudo."
link: "https://www.bible.com/pt/reading-plans/27136"
breaks: "false"
GA: "UA-21920826-1"
lang: "pt-BR"
---

<!-- APRENDENDO A ORAR COMO JESUS FAZIA - APRESENTAÇÃO ~ CRIADO EM 2022/12/12 ~ ATUALIZADO EM 2022/12/13 -->

### Índice

- [[Aprendendo a Orar Como Jesus Fazia - Apresentação|Apresentação]]
- [[Aprendendo a Orar Como Jesus Fazia - Dia 1 - Porque Devemos Orar|Dia 1: Porque Devemos Orar?]]
- [[Aprendendo a Orar Como Jesus Fazia - Dia 2 - Aprendendo a Orar de Maneira Equilibrada|Dia 2: Aprendendo a Orar de Maneira Equilibrada]]
- [[Aprendendo a Orar Como Jesus Fazia - Dia 3 - Aprendendo a Orar de Maneira Persistente|Dia 3: Aprendendo a Orar de Maneira Persistente]]
- [[Aprendendo a Orar Como Jesus Fazia - Dia 4 - Aprendendo a Orar de Maneira Profética|Dia 4: Aprendendo a Orar de Maneira Profética]]
- [[Aprendendo a Orar Como Jesus Fazia - Dia 5 - Você Está Pronto para Orar|Dia 5: Você Está Pronto para Orar?]]

<p>&nbsp;</p>

# Aprendendo a Orar Como Jesus Fazia

<p>&nbsp;</p>

## Apresentação

<p>&nbsp;</p>

<span class="text-center" align="center">![[Aprendendo a Orar Como Jesus Fazia.png]]</span>

<p>&nbsp;</p>

5 Dias

A oração é com frequência negligenciada em nossa vida cristã porque assumimos que, como Deus já sabe tudo, não precisamos falar com Ele. Este plano o ajudará a reordenar sua vida para que você intencionalmente arranje tempo para buscar a vontade de Deus em sua vida e ore até ver as coisas acontecerem. A oração não deve mais ser nossa opção de apoio, mas nossa primeira resposta para tudo.

<p>&nbsp;</p>

### Editor

Gostaríamos de agradecer ao **We Are Zion** por fornecer este plano. Para mais informações, visite: [www.wearezion.co/bible-plan](https://www.wearezion.co/bible-plan).

<!-- [Sobre o Editor](https://www.wearezion.co/bible-plan) -->

<!-- SEPARADOR -->

<p>&nbsp;</p>

<hr class="style-two" />

<p>&nbsp;</p>

- **Fonte:** _“[Aprendendo a Orar Como Jesus Fazia](https://www.bible.com/pt/reading-plans/27136)”_ | por We Are Zion • Plano de Leitura Devocional | [[YouVersion|Bíblia da YouVersion]]
- December 12, 2022

<p>&nbsp;</p>

###### tags:

#DEVOCIONAIS/YouVersion #ORACAO/orar #RELIGIAO/Cristianismo #RELIGIAO/Cristianismo/Jesus 

<p>&nbsp;</p>

